邊撚個發明grounp project

返學要搵人做grounp project真係on99 麻閪煩

毒撚先驚

你老母d group mate踢又唔郁，又遲做，真係想屌你死佢地

冇錯！！

Gap project

啱

Grounp
真膠定假膠

Individual group project

考試100%

Grounp project?
我諗我要進修下

屌你唔小心打錯，唔好咁啦你

身同感受

標題又錯,內文又錯
你d gp mate真係識搵人

Group project 最緊要有班好group mate

Group都打錯